衝就衝左 我地一定要全力支援

話左兄弟爬山 總之依加衝就衝左
諗下辦法點幫手 點救人好過話邊個係鬼
唔該！

推

緊急！！！
未出發嘅，請立即前往維園參與7.1大遊行！！！

繼續上 全力上! 代我衝Thx!